陳同佳（心諗）只有香港回復平靜，才會展開自首工作

指暴製亂，香港平安

沒有自首 只有投案

陳同佳要製造多個蝴蝶效應先完成任務
香港光復需要佢

lm